[長Po慎入] 攬炒已成定局，死棋已埋位

與其係咁怨哩樣屌嗰樣，係時候諗下點應對之後可能發生既野，避免一直做被動角色

而家仲覺得777唔作為係因為無力既唔該去撞牆，佢根本由day1已經同中共夾好點整死香港，aka越爆得勁越好，死得越多人越好
原因？俾支那人打飛機+維穩：这就是腥港作乱的后果！现在活该美帝也不要你了！
同埋慢性做瓜香港經濟，等下同上海深圳睇齊；止暴制亂都頗有成效
所以咪再話要點點點迫港共封關買口罩之類，簡直係嘥氣。

短期內可預期既係社區爆發，絕對有機會全港十八區都有人中招甚至有人死。醫護首當其衝會奶野，及後老弱同長期病患。
你地以為出街帶個口罩就可以當冇事返工？咪傻啦，病毒入眼都一樣咁話。一早已經有巴打講左口罩係心理輔助，最大功用係防你有病傳俾人，支那仔唔帶罩播毒你一日帶10個都冇用。
所以真係唔好出街，唔單止自己唔好出，盡量叫屋企人都唔好出，惹返嚟都係一鑊熟。

咁喺屋企有咩做？(1) 上twitter數臭WHO對準chinazi (2) 上twitter繼續揾料數臭chinazi (3) 強身健體 (4) 文宣吹風

至於係吹咩風，咁就當然係食住個勢俾班港豬廢老明白點解遇到on9既野要反抗而唔係不聞不問，更加重要俾各位手足知絕對唔可以放低過去七個月既仇恨同執念，等疫情過左，我地除左捲土重來restart game之外後面就係game over。

希望大家仲記得，你地搶緊紙巾既同時，有幾多手足仲喺度踎緊監，無數咁多個X小姐仲喺崩潰邊緣徘徊 比清算醫護更大既清盤喺對面等緊你

另外唔好排除有機會全世界大驚小怪，隻毒根本係炮灰級/真係有量產解藥 到時中港共肯定白事當紅事仲喜慶過國慶 我地係咪會好似又然次區選咁摒棄前嫌，定係可以即刻反應到要翻舊帳清算港共呢？

祝手足身體健康

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

區選完已經要呢個方向

自推

其實宜家應該要全港停擺十四日，等檢疫人員檢疫／疫情降溫先準出街。

研究下點應付便衣狗戰術啦
便衣狗拉左極多義士

其實係

陷井

叫到先算啦
我屋企個2個廢老都照返工

夠口罩？

祝身體健康

仲有一盒

咁好快冇，你收埋啲俾自己唔好再去排

ff 夠未？而家大陸爆得仲勁

最煩就係老豆出門口冇戴口罩，返到嚟又唔洗手

藍絲居然唔驚死？

Push

佢死佢事，最怕傳染到我啊